[蘋果入一入黎唔該] 你個App login唔到

個蘋果日報app自己登出左
我得電話login 你個登入page又冇+852 咁即係點

仲要今日先登入唔到

全球都有係冇香港

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

推呀屌

我都係

#metoo

比共狗炸緊server

好返未